人民日報—蔡英文參選台灣領導人選舉必須要經過全國人大批准

見衲dee咁可憐我覆下

中央澄清：一國兩制，台人高度自治，只需高雄市選舉主任審核台灣特首參選人資格便可，中央不會干預